其實亞太區主人係唔係真係想完全複製64?

劇本結局要達成佢地(亞太區主人)所想
就一定要政權同反政權方都係佢D人,都係佢請既演員
政權方大血洗, 反政權方被大血洗後唔反擊
呢個就係佢地既新64劇本

根本共產黨同LIBERALS老細就係同一個人
正所謂有仇不報非君子, 唔怪得全世界既LIBERALS都比人話偽善, 偽君子